屌你老母 EA真係最真實既足球遊戲 同現實接軌晒

奧巴美羊綠燈射
碧福特ON99派膠
全部FIFA 真實呈現晒

所有撻q都係紅燈射，網頂靚波都係綠燈finesse shot
EA